千人斬:加州情侶酒吧獵艷 迷暈性侵千女

美國加州一名曾在相親電視節目亮相的男醫生及其教師女友，上周二因迷姦兩名女子而被起訴。在調查過程之中，探員在該醫生的手機內，赫然發現大量意識不清裸女被侵犯的短片，發現兩人憑藉出眾外貌，數年內或哄騙了逾千名受害人。
憑出眾外表誘入住所迷姦
三十八歲骨科醫生羅比切奧斯外形俊朗，被指與其三十一歲教師女友賴利合謀，在海灘旁的餐廳或酒吧尋找「獵物」，使對方放下戒心後，即下藥並將受害人帶返住所侵犯。其中一名三十二歲受害女子供稱，在一六年四月於餐廳認識該對情侶，被邀參加船上派對。不料她被下藥，並帶到羅比切奧斯的住所迷姦。另一名受害女子在同年十月，在酒吧遭兩人灌醉，清醒時發現自己正遭侵犯；她遂尖叫求救，鄰居聞聲報警。

橙縣檢察官拉考拉斯直指兩人是「披着羊皮的狼」。上述案件揭發後，探員在調查中順藤摸瓜，於羅比切奧斯的手機發現更多罪證，其後搜查羅比切奧斯住所，檢獲迷幻藥及可卡因，以及槍械等。
當局周二召開記者會，呼籲其他受害者挺身而出。
該對情侶各被控以強姦、性侵以及使用藥物和武器等多項罪名；羅比切奧斯另被控非法管有步槍、槍械、彈藥庫。一旦罪成，羅比切奧斯及賴利分別最高可被判囚四十年及三十年零八個月。兩人的律師否認指控。

有條女幫手，Ｄ正妹戒心一定少好多

好強既性慾

呢條鬼佬五官好柒

條女正到，咁都要犯法

我地香港都有小姓奴

華裔女性莫講話見到靚仔屌緊，就算係李宗瑞咁嘅款都扢起個頭去打茄輪。

例子 : 余太

港仔: 二手車都唔錯

這麼醜的仔